想買支香水送俾男朋友

筆直100至200左右 因為佢唔常用
請問大家有咩好推薦
我有諗過PLAYBOY 不過唔知邊隻味好

噴完變playboy 唔好

男人老狗用咩香水-.-

閪水

後生仔唔適合用古龍水
我諗淡味啲嘅男士香水會啱

呢個就唔使買啦

呢個價錢買支ck囉

多謝你
有無咩味推薦？因為我真係唔熟

想知有咩香水100-200買到

用緊呢支

250左右 幾清淡幾好聞

有時間可以落一落大啲嘅sasa試下 旺角個啲
又或者儲多少少買支c朗比佢

呢款既其他味都好香！ 試聞過

好呀聽日去睇睇 多謝你吖！

呢支？

Ck summer 個隻都唔錯

買2支止汗劑噴算啦

查左一查 CK summer 好多隻色
唔知點揀 又唔知係咩味

送俾男朋友廢事咁求其

你咁既筆直淨係夠買試用裝
香水可以用唔短時間，最好去門市聞過先，寧願買少啲，都唔好買啲味道太cheap既

$100 儲多半年錢先買啦

我就係唔想買大支裝 細細地就夠
因為怕佢唔鐘意 佢鐘意既話再買大支

我見上面巴打建議嘅都係筆直內 egCK be
都係一份心意啫 物輕情義重

買支CR7啦，368抵玩，隻味淡淡地唔太濃

邊度買

個撚個都CK 就唔好買
變公廁味

我男朋友用緊枝dior超好聞

但係細枝裝可能都over budget

真心儲啲錢先買，呢個budget買得嘅都係公廁

旺角兆萬見到198

好

我會儲錢買

有無朋友係日本 日本賣緊$98hkd

男人肯定要用cologne

認真答你 後生仔噴止汗劑就夠

再唔係就買固體香薰

拎嚟塗喺頸 手腕已經夠

好似都係二百零三百有一舊

送比仔就買古龍水喇

仲細咩

4711 啦

Zara d香水都平呀

去左amazon jp買140港紙有找+22蚊運費

學到嘢

咁我睇下古龍水先
多謝你

我係私心mode 佢其他味都好好聞！例如玫瑰

醒wor

今日去睇睇先 多謝你！